白色車 黑色耳機 青衣

sony 1000xm3